[女左白]原來youtube 痴線到係rdr2打女權分子都會bam

呢排係youtube 睇rdr2 啲secret 片睇睇下見到呢單新聞
想問下其實係唔係得返youtube 可以睇片

女權撚真係痴撚線
成日以為自己先係受害者